[調查]帶裝被龜逗的情況 協助分析應否帶裝回家

雖然P牌,但我係人係鬼,可以睇我twitter,會清楚過起底

基於這個post,我覺得十分重要

我覺得大家可以分享一下
自己帶住裝備被龜逗的情況
除了讓大家了解被龜逗是甚麼回事(了解就容易想定應對,也較不易怯)
更重要是可以協助大家分析「應否/甚麼時候可以把用過又可以再用的裝備帶回去」這問題
不知幸或不幸,本人成世都無比龜逗過,無法提供樣本
裝備所費不菲,現在更一裝難買,不能隨意浪費,但更不能因此把大家置於險地
如果有相當分享我可以匯總成報告方便大家分析
請大家多多幫忙

以下表格方便大家說明,不依也ok
所持裝備: (頭盔,豬嘴,etc)
當時穿著: (黑衫黑褲黑鞋黑底褲…)
性質: (查身份證,搜身,被捕)
過程結果:
地點: (可不填)
時間: (可不填)
氣氛: (好兇,和善,無表情,冷漠etc)

自推
用左成個星期先找回就黎十年前的電郵密碼,希望可以幫到手

再推
職業關係,習慣了打字全書面語,看不慣的話請見諒

三推
如果怕時間地點會有風險的話可以不填,應該說個表格都只是參考

推

四推
要是五推都無反應即是大家無興趣,我就放棄自沉不阻礙大家